# TODO
* ~~Clear console~~

* ~~Point~~ 

* ~~Reset tiles~~

  Version 1
```java
final String operatingSystem = System.getProperty("os.name");

if (operatingSystem .contains("Windows")) {
    Runtime.getRuntime().exec("cls");
}
else {
    Runtime.getRuntime().exec("clear");
}
```

Version 2
```java
public static void clearScreen() {
    System.out.print("\033[H\033[2J");
    System.out.flush();
   }
```

* Constant reference to tail (double ended)

## Definitions
* Quién empieza si no hay mula 6?
    * Mula más grande
    * Ficha más grande
* ¿Cómo sumar puntos?
* Guardar jugador para siguiente partida.
